各位手足，我終於再拍拖啦！！！

訓醒未呀

可有記得當年我的臉
曾為你更比星星笑得多

叫春王好波

魚人節都不忘叫春

我立即 屌你老母